情人節前夕分手 圍爐區

點解要咁樣玩鳩我 我已經喊到冇力

加油巴打 想講詳細啲 無任歡迎

多謝你成全我地

祝你比個曖昧對象玩完即棄啦仆街

佢台妹黎

抵死

巴打一直同佢異地戀？

異地戀被飛

LongD
本身呢兩日請假諗住飛去搵佢 但真係多撚謝武漢肺炎同林鄭唔封關 被逼分隔兩地過 （不過佢都有話搭飛機好易奶野 叫我呢排唔好搭飛機住）

好啦咁打算今日正日同佢facetime，之前仲特登買裝飾 蠟燭佈置自己間房 仲買埋花

早排佢話今日會忙可能唔搵我住 已經知出事 後尾知原來約左曖昧對象

你啱 搵個錯嘅人一齊 係抵死

係 定期過去搵佢

Know that feel

一樣。

你另一半係香港人定外國人？

邊度？自問我去台灣都唔算好遠⋯

台妹

韓國 平均2 個月搵一次。
但家陣唔洗了

我另一半係韓妹

我兩星期至一個月飛一次都散

台妹？
點識？

一齊嘅所有野都係假

佢之前黎香港exchange

有口罩有價講

下個會更好

long d 通常都無好結果，仲要大家都唔同國藉

送廿盒都冇用

佢仲成日串我係渣男 怕我喺香港出軌 點知佢先係高手

我睇清楚了

正唔正？
台妹係咪通常都高質啲

玩下 交友app啦

樣係我中意果type

唔係 平均黎講港女個樣高質啲

想認真

你地一齊左幾耐阿？

唔長 年幾

如果無分手，今晚有無閪屌呢

不過諗多都無謂，因為佢己經屌緊

唔係前夕但都係早排被飛
唔同國籍+ 同國家但 Long D
原來人真係可以咁快改變

好好好後悔當初唔決心留係佢身邊
雖然結果都可能一樣

app 都可以認真嘅
睇人姐
有 fd 都係app 識 行左一段時間

其實都無

你啱啊，一間應該會追住新仔黎含 然後新仔問可唔可以無套，佢就嘴巴說不但身體很誠實，最後被射滿滿，然後中出即飛

係真唔係
去過5次台灣
感覺好似台妹是但行過都有個高質既

聖誕就飛左佢啦

早啲訓啦
你地好快可以復合
諗定第日個仔姓乜好過啦

佢話冇安全感 我就斷晒所有女仔friend contact（真係純friend) 連同男仔朋友去club/bar 我都不了

佢話我好輕浮，好playboy feel，我都改埋

佢唔鍾意嘅野我都改變晒 而我亦無叫佢改變啲咩，因為無論佢係點我都會鍾意

我以為越認真經營呢段感情，就會有好結果

點知原來我只係condom認真經營嘅感情 但只係因為唔喺身邊 就甚麼都不是

集中晒喺東區果d啫

你搞到我又想喊

前線絲/文宣絲最高質

話我係渣男playboy 結果你先係渣女

準備左咁多野然後分手
我諗你都心灰到爆

你當初點識佢阿？

生日被帽分手路過 上個星期

讀書果時識

其實又唔算準備得多
反而係我為佢改變左好多 同埋前所未有咁認真經營段感情 結果係咁

去左4次台北都無去過東區

咁你去黎做咩

男人衰極出去玩點都會返屋企
女人係陰啲陰啲 時候到就跟佬走

所謂安全感 其實係佢自己都立心不良先疑神疑鬼

台妹出名易劈腿架喎

佢話最憎渣男 想我認真
但我諗諗下 我一開始好似係夠渣夠playboy feel先吸引到佢

我依家開始信了

真 女話走就走

我聽左好多依d故事 唔係無真心台妹 但難撞lo

每次去都係因為工作
都住唔近東區

近排覆我係冷淡左好多 我已經覺得危險 但無野可以做到⋯⋯

不過佢夜晚又會係咁講電話lum我

因咩事要選擇 工作？

佢呢排不斷話我有第個 原來係幫自己轉移緊視線

又話驚我有第個 又話我唔了解佢 全部都bull shit黎

巴打試過被帽？

點解可以咁狠心

條仔仲要7我咁多真係近水樓台先加50分先

「你把最好的自己消耗盡在錯誤的人身上，還狠狠將那些會在乎你的人給推開，半點機會不留。於是，你為了避免可能的結束，竟然避免了一切的開始。」

真係太傻 為左一個咁嘅人 放棄左咁多

係呀 long d 就係要扯開你地
你收到既信息總會遲啲
反應永遠唔及人快 做到既野又有限度

我覺得long d 都係唔夾一種
兩個唔夾既人要一齊 唔係唔可能 只係難上加難

係呀 其實都係啲老土野 一棵樹呀一個森林呀
但講得冇錯㗎

差d比人玩感情

工作 佢嚟過搵我一次，隔咗幾日到 2020 開始變冷淡，到我去搵佢個陣

有一刻諗過 遞信request hr可唔可以調我去台北嘅分公司 喺邊生活陪佢 （不過問過 我唔夠年資調）

啫係你及早抽身左？

係 因為發現左出面其實同其他人一齊
條女大我五年